落錯左包果蓉煮意粉

係急凍拎蕃茄蓉諗住煮諗粉 但唔係幾夠
見到仲有包差唔多顏色就拎左黎用
原來raseberry果蓉黎
試左啲味怪怪地
諗住比老母食

有冇睇新聞

太難食打錯曬啲字
意粉
Raspberry

幾時有新片

達人會煮衰左野

因為冇台妹

拉曬依2個人

米色拉

聽日可能 剪得切就出

孝子

有蟲

有
我冇買個幾款

比老母食

狗都唔食啦

狗應該食

拉

不考子

fettuccine with raspberry coulis

煮好野佢食

有啲腥味

如果有拍片就好

老母：咩味黎 唔食呢啲